細數吓有線馬台有咩經典事件

紅海灣！

駛不駛賠條命畀你